屯門揾絲合租(利申真絲)

屯門區村屋，本身已經租緊
但室友因個人原因最近決定唔租
兩房一廳一廚一廁
單位係熟人介紹，所以會平租啲
預每人3.5k左右 連水wifi
電費就攤分再計 生活用品都可以夾
本人真絲 冇潔癖 但都想要個比較整潔嘅絲做室友
位置唔算方便 但行幾分鐘就有小巴直到屯市
都歡迎因為屋企藍而被逼搬嘅絲們
但希望可以長租而唔係租幾個月就走咗
有意請留tg 同時講少少嘢介紹自己

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

推

好平！但屯門太遠

$3500，我夾

利申：淫巴

比夠$5000
利申：巴 但樣似絲

幫你推

你過嚟同我住，唔收你租又點話！

$6000
利申：全連登最淫巴

邊頭，睇下有無姊妹想租

良景嗰頭，小坑村嗰邊

有2隻貓你o唔ok

要問下業主，我自己冇咩所謂
有冇多少少資料？
或者留tg詳談？

基巴租得嗎

淫巴免你租

0仔ok

有少少潔僻
非絲 可惜

我市區屋企有多間房，有興趣泥住下

利: 淫巴

上面班狗公係咪食錯過期春藥

依個先係正常嘅連登

唔係，佢其實本來租嚟做工作室，得我一個留宿
但而家轉咗工，所以就唔想繼續租，
但我又唔想再揾新屋，始終依個價出面好難揾
所以上嚟問下咁解
我份人都唔污糟，不過成日甩頭髮
但會執會吸塵

謝絕巴

六月前既連登

有興趣

我都係成係甩頭髮，但頭髮仲係好長好厚好想解決。

搵個男朋友就解決哂左呢個問題啦

有男朋友，但係工作地點距離太遠喇

試下用唔同洗頭水

有興趣
利申：巴，基

最少要租幾耐？

扮基呃野食?

樓主係咪有養貓？

工作室

有J絲打ok?
認真嘅 覆番我唔該曬

抵喎

樓主有冇搵過我

租一年得唔得？
真絲

唔緊要，我地歡迎你就得，比3.5k租你，地方床位我出

所以樓主唔留tg係正確既決定

一年得啊！介意留tg嗎？

而家揾！

唔好意思喇唔ok

幫推

咁樣會好油㗎喎😂

點解用唔同，唔係唔用

係喎睇錯咗添

不過好難揾，有啲唔甩頭髮就會頭痕，唔頭油又會甩頭髮

陰功
屯門村屋咁惡劣都要3.5k

連登有真絲

幫推幾抵

包水wifi算係咁啦
而且入面都乾淨企理

lm

沖完涼會唔會清頭髮

會，有舊隔喺度，好易清

巴係咪唔夾得？夜晚返工 日頭先返黎訓 ，本身都係屯門人

人地都講撚到明揾絲啦
仲問巴得唔得，屌你老母狗公到

我朝偉.

係啊，男朋友會介意，唔好意思

Hi 我係你男朋友，我唔介意

35000 我包你

有意係屯門合租
真絲
冇寵物

Me gay ok?

唔好啦 我不歧視 但不接受

add me estherlovesyouu
真絲搵合租